老表chok雞係一間好食同值得一試嘅黃店

是咁的，上星期老表告急，作為一個過往幫趁過嘅顧客，我講過佢嘅嘢好難食，我而家收返
佢嘅炸雞好食咗好多，而家真係外脆內嫩，個避風塘仲要好惹味
大家快啲去支持下

食雞

支持

炸雞

幾錢

我食個set 3隻翼2隻槌 $45但真係值

影隻杯
唔影炸雞

依隻杯都正？

其實炸雞黎講佢真係算高汁，
不過佢舖位個邊唔似樓下咁有枱、有地方俾人立食，
炸野外賣拎走凍左、淋左又唔好食

係我錯 我食完先醒起

我都係外賣 應該係買咗15分鐘後食 本身驚焗住會淋個仲係脆

好似開左幾個月咋喎
老闆炒牛熊炒到要告急

食過Kf個間....
雞皮可能凍得耐...好難咬..
雞件唔落粉既味有d怪...
唔算太差既

老表chok雞咪即係子言巴開鋪頭
話侵連任就送炸雞個個

間間都告急，間間都最後比人踢爆

我未食過kf個間 睇黎要去食下

係開咗唔耐 但見到佢人流係冇其他鋪咁好

OK嫁間野，老細又好人
成日撩人傾計

我冇俾人撩